好無奈

俾你兩個夾住我好好受？
一個話我唔體諒 一個話唔知我想點 on99
係呀 我特登搞到你兩個咁樣 所以你地就要夾撚住我黎屌
我體諒你地咁邊個體諒我？做人真係難